777：我加人工啦！

林鄭加薪12萬至年薪 521 萬 平均每月人工加 1 萬

Po唔到link

source: 立場

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

Cls 應該發大佢同啲藍屍講
哇 你呢排有冇俾人炒呀 生意有冇差咗啊
政府有冇派錢呀
聽講林鄭又加人工喎

有乜意思 加又如何
佢收中共的利益都唔係表面上呢D咁簡單啦